開心速遞（149）我不願Mandy一個人 | 不要黃心穎主題曲

crd:優子BB

crd:水原千鶴

[人手置頂]

1. 想搵番特定主線集數可以參考開心速遞wiki頁面入面嘅「故事系列」
2. 食屎陳師奶名稱來由請參閱第67＆384集

3.[開心速遞]有冇人好鍾意睇博思Mandy條感情線(2)：

4.開心速遞 之 有冇人鐘意睇大小姐同送水輝條感情線：

5.[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (3)：

最衰都係Jenny啦

見到你個名
諗起jenny差啲破壞了工水呢對戀人
而家又想攪散博香
得罪開心速遞兩大cp
佢唔會有好日子過

Jenny之前仲想破壞蓮香主僕母女情

大小姐係咪睇連登

大小姐生日快樂

上次嗰十九架車都未學識教訓，今次要罰佢2億先得

諗返起一年前
大小姐為咗同mandy出氣
於是同埋kc去糟質送貨仔

一年後
大小姐為咗拯救心愛既mandy
又同kc重裝出發

mandy打工打到接龍集團兩大巨頭出手
真得不得之了

唔緊要
最重要係多啲上嚟
reg返個"真。大被同蓮＂網名上嚟同大家chat仲正

或者咁講,
成日見人話佢百屌成材,
但佢未比人鬧嗰時都唔差,
例如經典嘅朱城安,窮到燶

btw啱啱睇番佢寫過咩嗰時發現下星期四係Max&Jenny結婚一週年,
如果今集真係好似之前講咁樣係Jenny坐監,
佢就要喺橙不忍島度過(雖然佢應該唔care結婚紀念 )

如果個獄長講橙不忍島語
佢可能仲冧

監獄G

【愛回家之開心速遞】Mandy帶橙入境被捕 香港不可帶的3大入境食物

東網有大隻送水輝爆肌相

原來阿壯都係今日生日

仲有半個鐘咋

幾時再喺劇入面show肌啊

Happy Birthday大小姐

原來溫泉強係唔得

啱啱見到大小姐回應編審個happy birthday 係話小蓮happy birthday 係最貴重嘅生日禮物

係咪聽日個集

埋位

希望半粒鐘之後Mandy仲未走

埋位準備

開波

開始

做啦做啦

Mandy

Mandy要冇事啊

希望係今晚

mandy 可唔可以唔好走

編劇：區嘉慧

又黎分手專家

群姐

有大小姐喺度 mandy肯定冇事嘅

isabella

Isabella

真係群姐

嘩屌

真係搵群姐做秘書

群姐做秘書

Isabella 真係做秘書

屌群姐

真係做咗秘書

屌

Isabella 個look

吓

Isabella upgrade

咩料

應該幻想緊

食波餅

mandy ff

群姐取代咗Mandy ?

拖群姐手仔

做乜撚野

博士同isabella

博群線

唔通係Mandy ff

係咪Mandy ff

博群

同居

做乜鳩啊

ff？

住埋一齊

cls劇情

ff

我睇緊d咩

mandy幻想

好嘔心

cls
有埋bb

有埋

博思扑群姐

食左群姐

有Bb

cls ff

Jm9

一開始就痴左線

大小姐ff

中出左群姐

wtf

一起飛縱~

有左bb

蓮香

群姐對腳

咩料
mandy夢境

Cls

群姐咁醒做清潔真係徒哂

變群香

一開始就咁痴線

橙不忍島

群姐仲生到

群姐有咗

2億

大小姐

蓮香真愛啊

重口味

連續三集大小姐真係好正

大小姐：我唔會比任何人取代mandy

咁大膽

大小姐好夠膽

鐵面陳

舞台劇feel

大小姐好型

扑暈鐵面陳

俾人凍結哂啲錢嘛

大小姐真係痴撚線

大小姐仲好打過小娟

d錢可能喺公司名下

大小姐作反喇

鐵面不外符人情

為左救mandy 甘願放棄接龍

為mandy放棄繼承接龍

KC好好
真係錫個侄女
冇怪佢

套套劇都有衝動撚

食咗威龍雞精呀嘛

為左Mandy繼承人都唔要

大龍生無左大小姐乜都唔係囉

大小姐好夠雷，冇繼承人都救mandy

熊家全家嚟哂

Island de Orange 🍊

蓮香先係真愛

好想去橙不忍島

監獄景

大小姐型撚到

KC

kc

想打博士

你唔早講

KC 慘

博士

KC來旅行

博士唔好中傷大小姐 明明佢最錫mandy

咁帶KC黎做乜

老女人

咁博士你又做過乜

收嗲啦樹根

咁講應該一定救到了

明明唔關大小姐事
大小姐咁有良心都要比廢老屌

做乜鬧大小姐

以龍力蓮嗰名發誓

爭女咁款

你咪理啦

你咪理啦廢老

送貨仔

Bribe

Ok

又關馬虎事

易先生

數人

究竟點先開門

橙島啲貪污勁到

吹口哨

1q

連手錶都貪

錶

隻錶

橙色囚犯衫

型到

國產007

俾左隻錶

好撚型

嚇死 以為帽咗

屌
收規
好似何志平咁拉鳩晒你丫嗱

係愛啊

做戲做全套

Jenny 呢？

大小姐先係真愛

大小姐真係好錫mandy

好上司

點解要咁對大小姐同Mandy

想喊

Mandy 坐監仲唔三穴調教？

真愛

原來係對隻錶吹口筲

輝輝:嚇撚死

以為大小姐同橙不忍島總統有啲交情...

會唔會踢爆係jenny呢

完勝博士

真愛呀

番簡

奶塊面

洗面奶

洗面

公用

公家

條牙刷

好變態

一支牙刷輪用

仆街仲要公家用

公家毛巾牙刷......

mola mola

笑死

又鳩劇情

痴撚線

想嘔呀

番梘

jenny啲同理心消失哂？

牙刷毛巾輪流用

好噁心

灰姑娘

雖然係慘劇情,但點解可以咁好笑

佢痴撚咗線

大小姐樂戲到痴線 含淚作嘔

mandy癡撚咗線

嘩

痴q左線

Mandy啲戲

群p

Prison break 入面既Sona

mandy傻撚左

我諗起嬤嬤鳳爪

笑唔出呀

又催淚

帶橙入境 慘過殺人同犯毒

你都唔易頂

橙仲嚴重過販毒...

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

好Sad

好痴線 屌

做咩又眼濕濕架

胡杏兒:一齊頂落去

好慘又好好笑

好有愛

互頂 蓮香係真愛嚟

霸道總裁

蓮香情

十年呀

大小姐好好戲

劫獄

屌 催淚

一日無交比我 一日都係我既人

今集金句：你咪理啦

好感動

BGM都好燃

咁認真做埋d戇鳩野

唔識聽中文

帶小熊維尼北上可能都係咁

好難頂嗰段咁似胡杏兒嘅視后得獎感受?

等kc 大展身手

Mandy隻豬矛啦

癡撚線劇情

咁快半集

笑到仆街

咁快半集，點做埋佢

你一日未交比我 一日都係我嘅人

最無力嘅shut up

愛回家CLS

呢個劇情都有得笑

呢套野信唔過，劇情點會咁正常

劇情好緊張

笑唔出

胡杏兒黃bosco

睇到眼濕濕

挑愛回家一分鐘都反cup百幾次啦

仆街cctcb 比返個獎大小姐啦

好似睇巾幗梟雄

好想睇劫獄

好sad呀

會唔會鷹哥又出場，jenny 內疚同情心發作出錢救返mandy

完勝其他劇啦

話咁快又一年 希望今年大小姐有份啦

我之前都諗過

Jenny死左去邊

賣Jenny 比柯永全埋算囉

呢個時候想睇鄭子誠戰地記者黎救世界

愛回家既編劇 完勝創世紀

cls 劇情但又好好睇

Jenny 賣橙 🍊

明明好癲 但係真係有D感動

係做左咁耐 所以佢咁救佢先有feel

屌而家先諗起柯永全係orange
係咪cls架編劇

累積嘅感情啊 自己個女咁

渣

Ga

柯永全唔會因為自己個名而禁橙啊話 文字獄啊

廢老根黎做乜？
完全唔夾

大小姐對Mandy仲好過博士對Mandy

橙島啲貪污

中國領事館

收皮啦博士

諗起之後冇得睇

總統套房

軍火

真係軍火

博士真係好廢

廢老咁度縮點解會飛黎橙不忍島

賤螂呀

大家又ff

見到博士就嬲

佢真係又做唔到啲咩

砵仔糕佬

原來係阿水ff

大小姐犯法都要救mandy

真ff

好型

易先生出場

Ff

C4

KC真心型

型過晒啲乜鳩行者

FF

wa 型呀

屌ff

kc唔係之前做過套乜野扮保鑣

笑4

KC型到

俾錢學開槍

唔知佢會點對liza蛆呢

原來係FF

安全屋

擺明係熊若水請

好型啊大小姐

過人之長

on9

易先生上身

好型呀

應該搵大小姐扮鮑姐

到左基佬bar

笑撚死

型撚到

cls

大小姐好似黑社會大姐大

美金

易生出場

愛回家之同盟

識中文

佢好岩演

係房等

羅剎將軍

識廣東話

講中文

有氣場喎

痴撚線㗎

食橙

屌你食橙

Molamola

將軍食橙

屌 食橙

有翻譯

個仆街食緊橙

食橙食得咁開心

大小姐啲英文好正

屌 笑左

其他品種

廣東話

真係產橙

原來係咁

咁牽強既理由

2億都少

將軍

會唔會最後係食個橙就ok

唔好掛

mandy

當我地乞e啊

下

二千萬美金都少

將軍：條女幾靚喎 做我妃子啦

救到喇

自己撞暈

唔好女女女mandy啊

這個世界最壞罪名，叫帶橙入嚟

救左

諗緊點埋尾

大小姐做咗嘅咩

酒店？

冇事啦 唔使走啦

救得到

咁都賣到廣告

一切都係發夢

MYTV SUPER

屌tvb box

個bra

機頂盒

賣廣告

Mandy邊有可能唔比將軍

屌奶星咁都賣到廣告

廣告

屌你咁都係間接宣傳？

又廣告

咁都有得賣機頂盒廣告

咁就救咗？
大小姐唔好出賣自己呀

女女女大小姐？！

啪啪啪

屌 咁都要賣廣告

屌 機頂盒

咁大個tvb告唔告得

點解

屌你 tvb

機底盒

明明係tvb anywhere仲點會係香港

監獄有tvb睇

真係要退出呀

監獄都有得賣廣告

真係繼續坐

屌你將軍

美色

高級版？

大小姐要色誘將軍先救到mandy

MOLAMOLA

有得上網睇機頂盒？

翻譯錯左

咁都錯得

google translate error

翻譯錯左 屌你老母

咁都譯錯

屌個翻譯

膽識

譯錯左

唔好意思 岩岩翻譯錯左

膽色

三個月

大小姐有膽識有美色

三個月啫，唔係永久退出

咪就係

下 真係退出

唔係嘛 坐三個月

都要坐三個月

mandy有冇被人輪大米

高級囚室

2019再見啦mandy

屌機頂盒

屌三個月

又賣廣告

boot都好貪

屌咁都要mandy走

今集CLS

冇啦 堅走啦

到底點諗啲咁嘅劇情

將軍原來腳膠

三個月 好快過

咩撚野嚟 要坐三個月

收完錢之後調返mandy返去都無人知啦

仆你個街，點解要雪mandy三個月？

屌 3個月

可能謝芷倫放假

又借啲耳買TVB 機頂盒

2019見

3個月後先返

咁幾時先有得求婚

Mandy真人係咪有其他野做？

博士呢

2億比我家人
我坐2世

CLS

Jenny幾時俾天收

3個月

真姊妹

三個月無Mandy

Mandy真喊

屌咁撚耐

應該走再淡出

tbb比個獎我地個大少姐

大小姐對腳損哂

大小姐
偷完兩億人又即卡救唔到聽日仲要俾爸爸炒

結婚？

係咪結婚放假呀

Mandy放長假 快啲返嚟啦

乜鳩？

仆街 邊個可以做到秘書嘅角色

我不能接受.jpg

之前 it9 個集已經笑到我仆街
估唔到今集都咁癲

佢真人結婚???

博士？

咪踢mandy走囉

驚貪得無厭咋

mandy演技大爆發

屌好想喊

機頂盒
個島網絡有咁好

Mandy好好戲

issabella

求婚求婚

係咪mandy有其他job做，所以寫佢坐3個月

扑番次，要等三個月

屌 見唔到mandy 我睇黎做乜

博士真人幾高

三個月
會唔會係拍其他劇？

求婚啦

求婚

issabella 係咪做當秘書

求婚啊

救婚

喊死

監獄求婚

依家咁咪戒指都冇埋

呢排仲要拍咁多大房二房但大小姐無咗個秘書

求婚了

等結局果陣出黎蒲一蒲頭

求婚呀

睇到想喊

冇啦 咁都交代埋 走架啦

隻戒指會唔會俾獄卒攞咗去

好感人

屌求婚 喊死我

Maggie姐？

屌 喊左

比人貪埋隻戒指了

感動到毛管棟

3個月後結婚

發夢

太感動啦

下 真係走？

咁jenny唔洗朋?

MANDY線END左了

隻戒指會唔會被人貪埋

唔準踢mandy走呀

呃你唔到

會唔會俾人貪左隻介指

厄里悟島

載戒指啦

死亡flag

做乜要搞佢

咀額頭咋

Jenny 入去坐啦都

Maggie姐係尋寶圖個邊

話明三個月都好嘅，還掂求埋婚應該肯定返到黎

jenny

還返啲眼淚比我

JENNY

jenny報應？

Jenny最討厭角色

Jenny都走埋

jenny 收皮未

Jenny

Jenny見到

博士真係唔話得

厄里梧島

之前滕麗名去寫小說係邊個島

Jenny幾時先仆街死 好撚賤

Jenny仆街杏家橙
還我mandy

後面條女

博士唔驚mandy隻戒指俾獄警貪走咩

CLS 劇

報應

jenny你奶野了

報應喇

Jenny又走 傷心速遞

報應黎啦

點解寫到jenny完全唔內疚 cls

真係

報應黎了

Jenny抵死

無啦啦雪乜野三個月呀 還我mandy呀

jenny 後悔

又坐監

jenny抵死

Jenny 又坐監

邊個放

都有啲嘅

後面條女慌張喇 要插贓喇

Mandy同jenny同時離開劇組？

好on9

我以為個袋就係鱷魚皮

MANDY

雪你半年

感覺係大小姐嘅人放

到奸妃坐 個波咁大 驚將軍忍唔到

個bgm好哈利波特feel

應該有新角色加入

咁Jenny 係咪要消失半年

黑肉大波妹既報應就係比人輪返十日十夜

報應呀

sorry 阿john唔會好似大小姐救mandy咁救你

Jenny仲有開工

會唔會係大小姐收買左條友放

雪晒啲人仲有乜做

即係點呀

咁ON9既劇情竟然睇到眼濕濕

坐半年？

bgm

D 士兵MOLAMOLA

威仔救唔救

好似好兒戲 想拿拿林完左mandy條線既 咁快求婚

聽晚

龍力蓮大番身開始

大小姐落難

連戲

jenny無事啦，大把錢

Mandy俾人踢走？

新初戀cafe

做乜雪曬啲人

快啲比Mandy返嚟

威仔真係

成個星期都係大小姐

輪到大小姐做

有蓮輝

好多集大小姐

垃圾威仔

大小姐(ToT)(ToT)

姐係點？mandy走左？

集集都有大小姐 好開心

初戀cafe變高級餐廳

繼續有大小姐

又可以睇大小姐表現

啲劇情做乜鳩呀

麻甩大小姐

Mandy jenny 都走？？

因為愛回家就黎大結局

大小姐又黎

坐得半年叫報應？食屎啦

快啲畀Mandy 返黎啦 要睇博香結婚

大小姐聽晚又發揮商業奇才本色

Mandy係咪有其他job?
點解要無理雪藏mandy

講到明3個月 係咪姐係mandy會番黎

唔通要谷大小姐女配？

大龍生無人性

珍妮六個月，又唔見埋

麥明詩真係好柒
又痴利根

Mandy 點解走？
有其他劇？

龔燁好似四個月，mandy都係等三個月啫，起碼唔會永遠唔返

我要mandy返嚟呀

一陣佢千人斬含到雪雪聲

mandy幾時再拍返

係唔係年尾大結局

mandy 係咪得罪高層

咁多個都識外語

唔係下年先見到mandy啊嘛 屌你老母tvb

今年係最後機會啦 而家唔幫 更待可時

講係咁講

件淫婦聽到厄里唔島話已經出晒水

Noooooo

三個月唔緊要，但OP3一定要有MANDY囉唔該

早排重睇左次窮富翁嗰集 好好笑

依家大小姐唔洗秘書了

唿起之前羅樂林話佢黑黑實實趕咗佢去非洲玩馬拉松
跟住有個假CG加致命復活式尖叫

有無人計過套劇入面由第一集到依家過左幾多日

依兩集...我睇緊啲乜嘢

Anita

屌要2019先見到Mandy

做咩無啦啦寫到Mandy Jenny 都要走？ 有其他新角色要加入？

梁茵好撚正
點解無人講

求埋婚，有埋日期應該點都返黎嘅

一定唔係咖

Jenny準備比將軍中出一百連發了

d士兵腳都軟哂仲話未夠喉

今年大結局

奸夫：Jenny！我黎救你啦！
淫婦：我想住多半年，呢到班猛男表現太好啦

應該係

將軍rip

下 即係jenny同mandy比tbb雪藏？

劇入面三個月可能係我地呢邊嘅一個月

一震佢唔願走

博香蓮香都要停3個月

劇中三個月唔等如現實三個月既,話唔定過幾集就夠三個月呢

Mandy三個月冇工開
可能接其他野 或去個旅行囉

btw 唔覺博士做得好 sorry反而Mandy 好好戲

望就望三個月唔會跟返現實黎計三個月

Jenny 成日都"走"架啦
佢上次去左非洲都係用cg交代
希望今次都係啦

應該唔會 呢套D時間跟現實

雪就唔會有日期啦，之前個套Alex就真係無日期唔返黎喇

俾人地放下假唔得㗎咩

.

大小姐唔講啦
Mandy有進步比起情敵嗰集

覺得講得咁明確三個月，Mandy回歸指日可待

Mandy 今集真係做得好好

最後見返MANDY個樣真係。。完全冇個種終於見返女朋友重見天日既喜悅

我唔信Jenny都坐足半年先返黎囉

唔會真係跟現實時間走咁耐掛?遲下應該有集"Jenny放監"嘅劇本,無理由半年後先出

咀額頭呢下扣分

但如果放假 jan姐應該一早會喺ig講喎
之前有報導佢都唔澄清

半年後都大結局左啦

佢老豆咁有錢咁錫佢

唔會啦，唔同節日又會有一集，要跳就一次過要跳成年，如果早返嘅話一係就寫快啲放監或者直接走得啦，所以三個月都唔會見到Mandy

+1

講左咪劇透

你就大結局

咪就係
有錢大曬架ma

唔係話下年就完啦咩？ 有講錯到

屌 快啲講添食啦 搞到人心惶惶

Jenny 無咩好擔心
10集到夠佢返黎

佢應該係去旅行放假姐

+2
poster出返佢

btw
真係有op3?

獄卒想搶 MANDY 隻求婚戒指 , MANDY 唔肯畀 , 然後被獄卒打X

Jenny返黎 咁啫係mandy實早過作返到啦
唔雪的話

Mandy真係好gfable

tvb即刻澄清咗hk01報流料啦

大小姐好似做咗主角咁
爭視后都唔過份

唔會呀
大小姐已經疏通哂喇喎

三個月後都2019，轉新歌好正路呀

無睇到

三個月見唔到Mandy
會唔會拍啲facetime片呀

暫定係540集，即係下年3月
但套劇咁受歡迎，應該要再添食囉

咁jenny可能用咗十億疏通
快過佢返嚟呢

人係貪得無厭

大小姐根本就係女主角

上面柒左唔好意思

今集mandy喊得靚。反而呀東硬晒軚。。。

2億都已經要偷 點會有十億

係囉
佢keep住有拍喎 邊會走

珍妮老豆好錫佢

好彩jenny都有報應
否則真係編劇真係要收刀片

屌 真係作病 開始眼殘 睇錯左大小姐

地雷太子女喎.......

曬撚哂求婚呢下

我覺得jenny會隨時返
反而突登開兩集比mandy 應該係真係會放假
三個月後先返都奇
岩哂呢三個月大小姐自己一個人唔洗秘書

係老豆嘅問題

咁大小姐都係接龍太子女喇 可惜威仔重男輕女

威仔算吧啦

雖然唔知點解無端端要mandy無三個月戲份
但最緊要返嚟
遲到好過冇到

太子女個秘書咋

等咪等囉，最緊要返

我估就大小姐出事
威仔可能都會同人講下價
等一陣先救
除非比大陳串佢啦
先會做嘢

快D還番Mandy俾我

都係自己人喇
同埋我諗如果係大小姐出事 威仔都未必一定救佢

錫額頭我收貨啦 算係完左我的小心願
我反而覺得係對白寫唔得唔好
應該講多啲心底話囉
廢老根同阿水過嚟有啲多餘 浪費晒啲airtime

大陳笑鳩佢連員工都唔幫嘅話肯定幾多錢都救

大小姐許連自己對 BOOT 都俾人攞埋 , 就知班人有幾貪得無厭

幾驚佢唔錫呀!!!!!!

威仔可能俾錢救人

沒有林美香的日子

幫佢奶返好

龍敢威同Jenny老豆有生意來往
可能真係會即刻攞錢出黎救返佢

一集爆post好癲

有隻返都好
如果又搞到好似alex咁真係唔知屌編劇定屌高層#
受歡迎既cp都搞

鳩估
其實我覺得mandy係單純放假
但係因為劇入面平時大小姐根本唔會批長假比佢
所以先要搞咁大件事黎比佢放假 順手深化蓮香情啫

Mandy可唔可以快啲番黎

希望啦，唔好走呀

但係放三個月咁長
希望佢係有劇拍借調出去
如果唔係都好無奈

雖然知道係做戲 但呢兩集啲演員做到成件事好真
望到對腳嗰下好心痛

大小姐
我信你
係mandy返嚟之前
你唔好搵其他人做你秘書呀

我唔會承認其他秘書㗎

冇人可以代替Mandy

約定117
有早冇遲呀

係咪又係時候推大小姐女配
其實我舊年冇乜睇

咩117？

1月17日放監日子
各位手足記住

其實mandy雖然要坐三個月
但係可以出現下係大小姐博思既回憶入面
否則真係好難捱呀

博香拍拖一周年都冇交代啦，唔洗計到咁準

Jenny真人之前放假
所以先安排佢坐監？

寶至名歸啦

雖然求婚呢part略嫌太短 又淨係錫額頭
但我都係好感動 睇到喊

睇完又感動又心悒 Mandy快啲返嚟啦
博香蓮香線都等緊你啊～